認真post，今日我車條女去時鐘酒店開房，見到老死條女坐個阿叔車係酒店出黎

個老死係我老豆間鋪打工
一陣番去會見到佢
同唔同佢講好？

三萬蚊,過夜,你條女雞黎架

照住講就ok

三萬蚊

30000

唔好講，托海遲早會知道！利申：ff少陣啦，頭文字C！

同你個老死講
你條女係雞呀 三萬蚊過夜呀

你老死老豆好似係開豆腐鋪架喎

唔好理啦，你條女正好多

三萬蚊過夜呀

你老死個老豆賣豆腐嫁？

BTW 又loop

係咪揸GTR?

無影相就唔好講

三萬蚊過夜算好價錢，將就吓！

啊木 你不如唔好叫啊木啦

小心佢一陣打你

你索性叫條廢柴

你頭先先食左餐懷石料理，跟住又去開房，仲要咁都俾你撞到個揸白色benz嘅呀叔車住你個frd條女...我估你個frd聽日會好興奮咁同你講話佢架車有個新轉數錶...你到時唔好亂咁講野廢事俾人打

打人？我打飛機添呀

之後你比人打到流鼻血，可能會一個月流一次

起底真係好好用

(